到底除左官方之外仲有邊到買鞋有保證

近排想買番全白vapormax但一直都唔知邊買好

有冇人知邊到買鞋比較好

街市買白飯魚100%正版正貨